$18早餐沙嗲牛麵+菠蘿包配野飲

藍田大班friends(只限一至五)

有圖有真相

hi

多幾間就好啦

平成咁？好想食

抵屌wo

過1000 卡

抵撚到

個菠蘿包

藍田巴打 平時因為貴+冇野好食 唔會點諗住早餐
下星期搵日過對面試下

藍田邊度?

食唔哂喎

堅喎